有冇人成日笑，好鍾意笑

但唔知笑乜，總知個樣成日笑
又成日大笑，笑親都比人話笑聲好大

就算下雨天也自己笑

呢首歌聽親都笑

個人大大下
就想笑都笑唔出

我屌你個老母食香蕉

成日無啦啦諗起啲柒事/好笑嘢就忍唔住係咁笑

好想射落樓主個口度囧

我說笑也一個人笑

笑到變咗保護色

細個係，真係咩都笑一餐
而家做野後就扮笑

以經好耐未試過大笑
笑到抖唔到氣嗰種

睇到咁 個心好up

有女之後會
成日未得閒同佢講嘢
會自己諗下話題 然後偷笑

成日唔知點解自己笑，比人鬧我都會狂笑，出街笑到其他人望住我，屋企無人我會自己同自己講嘢，再話自己on9, 再自己笑
完全唔知點解但幾開心

食完會唔會好辛苦

我都會 係街都會自己笑

痴線神父

laugh mud

但我係其他人面前唔會突然笑，但我發現真係成日自言自語，自問自答

每次睇戲睇到喊位就會自己狂笑，但唔知自己笑乜，我D fd以為我痴線

咁食少少呢？好high 好relax?

我會突然笑 忍唔住 跟住咬實個咀唔比自己笑
但都係忍唔到